我正式宣佈 "以眼還眼"只係一句廢話

屌你地老母 隔離po講緊機場個公安比人圍

跟住一大堆叫人唔好打, 又中計, 又話打死佢又點

我唔否認鬧記者/救護 或者 打記者/救護 可能係鬼

但係打個公安既人肯撚定唔係鬼!!!

你班仆街, 我地比人打爆隻眼就講話以眼還眼, 要用麻包袋

點撚知一個公安就出賣晒你地, 原來一直講既都係廢話!! 一打個公安就衝出黎割蓆!

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗同臥底

全部都係垃撚圾!!

分化撚死全家

咁你係咪殺撚咗佢呀阿Sir

全部都忘記左個女仔

又話核彈都唔割 笑撚死人

sir? sir你老母呀

我有話殺左佢? 以眼還眼係殺左佢? 位女義士死撚左呀而家?

又話唔好以暴制暴既呀sir

[url]記者咪同我地一齊食子彈囉
催淚彈囉 有邊次唔係一齊食
有邊次唔係一齊比狗打[/url]

自己起起我底先諗下我係咪呀sir啦

一比人踢爆其實自己係講緊廢話 就屈我係啲狗?

入黎反駁下自己係咪偽善撚啦

以眼還眼點撚樣還呀? 而家打下公安就割蓆啦喎

以後唔好學人講咩以眼還眼既說話啦 因為你地根本係度廢up緊咋

入黎啦喂 諗下自己幾垃圾 得個講字

係咪諗住用愛與和平諗住感化到開槍打爆女義士隻眼既狗自己挖番隻眼出黎?

你地點對得住被爆眼既女義士呀?